想問下宜加買iphoneX係咪好on9?

等唔等9月出新iphone好呢

你不嬲都on9開

等到緊係等

等唔到呢

上星期跌爛左，同你諗緊同一個問題

9月出新但應該到11月先有得買